鬼妹係咪真係易入口到咁?

利申我對鬼妹係零興趣, 不過好幾次經驗都覺得鬼妹好隨性好easy going, 只要你想的話佢都唔會say no

其實佢地通常係純屬生理需要, 當你係sp, 定係有諗過想同你開展一段關係?

有無食鬼妹達人講下

當你鴨咋

無食過

食左先講

無食過你講晒咩屌你老母

其實睇人

去過某個位係條女間房, 佢成個挨落我到, 叫我stay overnight 我都係走左

我覺得美國妹都好casual 做朋友有feel就扑得

一句到尾都係睇樣

同鬼妹上床會唔會性格混淆,話曬鬼妹一般都有操下肌肉？

即係靚仔就任上? 唔撚係咁隨便呀嘛

好啱
之前有啲exchange同學有個係美國妹
係美國有男朋友
黎到係宿舍3p…但佢同3p嗰條仔成日都會出去玩會見面
佢地覺得完全冇問題

我識都係有男朋友, 又係撩我去佢房

樓主一定係靚仔

樓主有冇食過其他菜 譬如日本菜

試過應該比較到

唔靚仔
最多識搞笑溝通only
我覺得鬼妹都係主要睇你nice唔nice

港女都係呀

外國果啲就係
香港果啲都好高斗

鬼妹身上有陣蘇味⋯我覺得幾難頂

巴打食過?
我最驚呢d,原來真係有

勁撚隨便 不過文化唔同

同埋佢地多數日頭沖涼
夜晚唔撚沖涼

唔沖涼?

:係香港溝過下咋⋯同佢地拍拖真係好辛苦
成日都去左lkf

其實韓國都好隨便，台灣依家就高斗左

唔係
本身有陣味
好似啲東南亞人咁

咁我就唔知
淨聞到佢地香水味only

就好似外國人會覺得中國人有豬肉味

樓主你係外國？

唔係
主要識既一係大學黎香港exchange鬼妹
一係出trip係外國識果d

唔敢食

我有朋友都係咁

講真有幾撚多鬼妹係真係正
係街覺得正果啲都係俄妹model

同佢地拖手隻手好似男人手咁 不過扑野激烈度真係一流 蘇味唔多覺

去wh 有食過幾個鬼妹
利申 outlook好outstanding

咁叻呀 我唔識用呀 淨係識excel同word咋

同俄妹大戰會唔會比佢地chur死

一句講哂，認識容易拍拖難

其實好睇人 多數當你sp多
有味就唔係好覺 但主動啲就真既
利申外國讀緊書

鬼妹有D真係好正, 會問你介唔介意我有男朋友都同你仆野.

佢地真係乜鳩都講出黎.

好多鬼佬其實都

有仔都扑個d應該有同條仔傾過,
Deal好先(open relationship)

純扑野只係當你係鴨, 冇感情
返返去就好少會同你聯絡
如果同你交心既要好好珍惜

喳ga

鬼妹本身靚/ cute嘅都ok嘅

識唔到鬼妹

好多on9 仔連outlook 點解都唔知

個樣柔和啲嗰類鬼妹最正

反而想知佢城扑野係唔係唔鐘意用套

要用

Email有幾outstanding

咁都有得笑

呢d野鬼妹好有意識
教育好好

鬼妹開放唔等於環保喎

鬼佬：有女食唔到ga咩

身材正過港女
但無體香 有啲仲會臭
𣎴過夠淫 主動含
人一世物一世一定要溝鬼妹食返次

其實最易食/識鬼妹係唔係喺Lkf ？

上次去Lkf D酒吧上面啲舞池跳緊舞
有4個意大利 exchange hku 女
Yo 我同個fd 跟住我哋一齊跳舞同飲酒
好快我哋就轉場 我同個fd

其實好想同果四條一齊玩落去
但英文廢 好難溝通 所以我哋好快走咗

有問題關於鬼妹，一定要問鬼妹殺手

但同鬼妹相處真係好舒服, 完全去邊食乜都唔介意, 講野亦都好多話題, 仲會係咁praise你既選擇, 好true好自然

應該係大學
你有心識大撚把

我覺得如果要識/食鬼妹 最好都係自己去外國

佢講下自己國家野 我又講下香港野都好似有排講

其實食過鬼妹都知
唔洗要流利英文
都係睇feel 眼緣 岩就好易食
俾晒機會你入 夠膽就食得

利: 英文fail

聽埋啲咁嘅音樂，睇埋啲咁嘅電視劇同電影
咩都任人屌啦

咪玩啦[

其實都係
一般大學畢業都無咩問題

無玩 我英文真心廢 但敢講
啲鬼妹聽得明就得

(廢到我依家都睇唔明英文餐牌)

男既洗唔洗高大靚仔

高大靚仔係用黎加分
普通樣就要用口才

this this and this

係會主動啲，味就唔太覺，可能我接受能力高，以前係英國到hea 日日黎我屋企玩

係 搞野之前都唔沖
男友之前同鬼妹拍拖
佢地long d所以分手 鬼妹對性好隨便
多數純生理要求而已

試過去埋佢屋企
同佢企屋人住左一個星期

唔洗 但至少都要唔著鞋175

吓 你個外國fd係咩人黎
我唔覺得佢地有陣味？

18桑拿果D俄妹咪真係正囉

條女話食乜 我就same

呢啲好死架wor 你170成個Zac Efron 咁我覺得都通殺

矮撚幾好身材
拍咪個高過佢嘅都無晒氣勢 無用

扑野之前一定要沖涼既咩

主要係外國人唔同香港人
香港人覺得應該拍左拖先扑野
即係要互相確立左關係先
但外國人覺得互認大家係男女朋友係幾嚴肅同認真
扑野對佢地黎講大概係dating程度高少少, 大家啱feel就得
即使扑左亦唔代表大家有d咩關係

咁佢地就算拍拖都互相搵食？

點先可以將關係短時間昇華到可以扑野

樓上有講話要雙方有共識先會互相搵食

咁咪cheating囉
不過如果大家有共識咪得
鬼佬有d結左婚都會比大家互相搵食

好撚易
出次街已經可以好熟

講撚到全部鬼妹好似為屌而活咁 一睇就知吹水

無共識係咪一係分手 一係絕對唔偷食

你食唔到就當人吹水

有冇故分享下

好撚屈

鬼妹個定義好廣喎

你話美國妹啊？

如果鬼佬有連登個主題應該係咁：港女係咪真係易入口到咁？

駁唔到

澳洲

Lkf 果班女係
特別依家好多去完澳洲wh之後更甚

架妹應該唔易

Outlook係咁解嘅咩
好彩你話你係去wh, 如果你話你係外國住一定笑鳩你

好撚主動喎

用套既無咩所謂啦

易過香港

咁韓易定難

個人覺得易

鬼妹話你係nice guy代表肯比你屌，你要有環境因素就搞掂，但做男女朋友要屌多幾之有feel先肯。

港女話你係nice guy代表你繼續做兵啦無得屌架，一係你就幫我埋單，但俾我揀下先。

雖然咁講
但太隨便都好嘔其實

可以屌完唔洗上身不知幾正

係咪可以深喉口爆

大陸落黎既nds最易
Tinder食過幾個 完全係佢做曬主動 連flirt都唔使做

你係咪好靚仔

呢個又點食

港女搵sp就佢係雞
鬼妹搵sp就當你係鴨
港女有男朋友搵sp係公廁
鬼妹有男朋友搵sp係open relationship

lm

嘩 大師到

唔係啦 但俾個大陸nds讚過

咁到時一定要試下

求教學， 係學校見過d nds 好撚正

普通tinder咁 都佢地講兩句
一個就第一次見面係食飯 第二次就上左佢屋企
一個就 傾左2個鐘到就開始flirt我 講sex 叫我上佢度
一個就 第一次見面就飲野開波

因為佢地有d初初黎到冇咩朋友 所以會寂莫

你算好彩 唔淆仙人跳
叫你上佢到就真係上

我永遠約岀嚟
外面揾酒店 我話事 先安全
唔跟我指示寧願唔食

鬼妹易唔易比你屌埋屎忽

呢樣岩 事後都有諗過
所以有上酒店

靚仔米8港男係咪有少少口材就食到鬼妹? 黎緊去美國讀書想搵返件